買部冷氣機返黎又話唔比開

有陣時都唔明班廢老諗咩
33-34度都唔比開冷氣
咁買部冷氣返黎做咩呢

重點係邊个比電費

慳得過一百幾十

屌你老母啦

好過沒

買返黎預左開架喇
唔開買黎做咩

收皮啦大陸仔

佢哋買机，你比電費

放低2000,全日24小時任屌

殘體字

用殘体字就係大陸仔？

屌你老母閪啦大陸狗

八婆

个你老母臭閪

个你老…

浪費我時間，正八婆，去死丫

無人叫你入黎

死大陸仔

唔開冷氣點训

死性不改既大陸閪要block閪晒佢地

訓都唔識打

冷氣機唔撚用唔好買返黎擺

拎黎塞住個窗口

開左比人屌

34度 不了

應该系瞓

你老母臭閪 以為上撚左百度

开16度再冚兩張被好撚正

屌那星 好撚多大陸仔
快死返大陸上天涯啦 香港唔歡迎你地
一係就跟返香港人規矩，用返繁體字

已完全封鎖 假膠都照扑

大陸仔

Same

肯定係啲大陸仔負皮

推

屋企嘅冷氣 微波爐都係裝飾用

攔返百度啦蛆蟲

廢老唔好學人上連登啦

师兄牛逼😄👍

屌你老母block撚哂班殘體狗

啱阿

香港人用殘體字仲衰過大陸人

蝗化

一返屋企就開晒廳同房冷氣

屌你老母死全家

我開房都比人屌 依家出哂汗

佢哋都辛苦㗎
點解唔開

廢老果代邊有冷氣
提議買冷氣果陣又啪爛手掌
買完返黎 開左一個月就話唔比再開

你係咪開成日

最多咪訓教果陣開..
其他時間我都開風扇

成班吸負皮

留言多過樓主

裝飾用

有名你叫廢老，咁熱唔開冷氣點一覺訓到大天光

正解

有幾日唔比開 熱撚到彈起...
件衫濕哂

屋企個部同你一樣

我屋企又係 話咩日頭曬住開會整壞部機

唔好話日頭 有時夜晚都唔比開

「你開都得 咁冷氣費你比囉」

( Show Blocked User - msiraymond )

block 撚左條死大陸狗先

我屋企都係咁架 放假果陣唔比我開 佢話佢開會朝早6點起身關 我就訓到中午先起身 哂電 所以就唔比我開 佢自己有得開

心靜自然涼

慳咩 成日用果陣開果一陣又話唔用閂左去，用又再開，咪仲晒電
成日日開開閂閂易壞到，壞左又要買過部幾千蚊唔方唔慳，慳果幾蚊辛苦自己仲要嘔突

啱撚哂

成撚日都聽到D朋友屋企人唔比開冷氣

33,34度唔開 真係唔明部冷氣係幾時用

冬天已經唔會用 秋涼亦唔會開 春天頂多係暖

四季得夏天會用 都唔開

( Show Blocked User - J.Bernat )

同你相反 唔鐘意嘆冷氣 但屋企人係都要開 大熱天時開住風扇吹正自己好撚正

其實想問好耐勿撚野叫牛逼？

屌入到黎見到成堆殘體字

真係變撚左百度

Hi i am from uk

熱到仆街 D汗同油多到可以煎蛋

我屋企都係
老豆老母個邊未開
我地都唔比開

btw乜撚柒野叫打簡體字就一定係大陸人
我淨係知香港人係打繁體字

重點係屌你老母

睇下咩冷氣啦，如果係老舊式的確幾哂電。
唔到你唔信新個o的變頻冷暖機真係省電好多，我當時柒左買平價機幾年後乜數都返哂黎。

屌佢老味我一部匹半加兩部3/4 全分體，已經係晚上先開白天好少人係屋企好少開，都差唔多3k一期電費，我老豆個邊2匹+2部1匹 又係分體不過係貴野，佢地長期有人長開都係1800蚊一期左右。

最衰 裝修個時入撚哂牆 想换機就大大鑊而家局捱。

牛逼咪即係牛閪囉

笑撚死

新架 個冷氣機

其實開冷氣 1個鐘都係1蚊
唔明返左成日工
返屋企想舒服下都唔得
開10個鐘都係10蚊之麻

你又知價錢？

自從屋企電費我交之後
呀爸呀媽朝早都會開埋冷氣

計返一度電幾錢 部機一個鐘用幾多度電咪知價錢

Ching個笑點

個啊支那狗

完全無諗過

訓你老母冚家產

假膠死全家

屌你老母咪有錢交電費囉

數大約係咁計。
當然中電set個chat係極度揾笨柒的。
不過題外話了

完全封鎖「msiraymond」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

咁電費確係關鍵，樓主屋企開支邊個負責？

夏天有無比多D當電費補貼？

基本上除左冬天之外都係晚晚開冷氣
試過最高交$13xx
每兩個月交一次都係講緊$600幾一個月
除番開每日都係$10-20

番工番左全日，俾十幾廿蚊享受下都應該啦

个你老母咩

唔係大陸仔 係狗

依個天氣唔俾開，樓豬你斬死垃圾家人解脫好過啦

係

大陸狗死番大陸la

丫你老母
死返蝗國啦

個

買返唔開咪又係哂

衰仔 拎黎招呼啲蝗親國戚架屌你

殘體班蝗死全家
污染緊我眼球

省電 晚上 白天

積少成多呀
屋企應該乜鳩都唔開
電費歸0就岩喇

bye
扑柒你，自己慢慢玩大陸版連登

假設有返工有比家用
理應係要提高下生活質素既

一早應該要

我都係夜晚先開冷氣, 日頭熱既話咪沖多次凍水涼囉。成日開冷氣啲電費真係好貴唉

死大陸狗

第一個回覆嘅重要性
將啲唔撚好笑嘅假膠同殘體狗引晒出嚟
一次過block撚晒佢

Show Blocked User - 精神病痴漢

Show Blocked User - msiraymond

我都係咁既情況，仆街老豆又唔係佢交電費

系你老母

開完冷氣 鎖門房